豪請老友落club 「幸運男」瞓醒對號碼勁崩潰

昨日上午8時許，福建泉州晉江濱江派出所接獲江西人范小姐（22歲）求助。范女指其男子要跳樓自殺。警方接報，即時趕往現場。警方了解到，江西人劉姓男子（28歲）誤以為自己中了彩票巨獎，花光錢請客，發現真相後，竟萌發輕生念頭。

據悉，劉男在一鞋廠上班。他平時經常買彩票，花了很多時間研究，夢想有一天能中巨獎。上周二（13日），劉男買了1張自己「精心計算」過號碼的體育彩票，並放在住所房內。過年時太忙，一直未有核對號碼。直到昨天，他才想起買過的彩票。

劉男後來憑記憶核對中獎號碼，認為自己中了500萬元（人民幣‧下同:約600萬港元），非常高興。當晚，劉男即邀請一眾親朋好友到夜總會慶祝，不僅花光了身上的積蓄，還透支近3,000元信用卡，合計花了8,000多元。

劉男昨早醒來後，再將彩票與中獎號碼對一次，才發現自己搞錯，只中了500元。從天堂跌落地獄，劉男幾乎崩潰，甚至萌起輕生念頭。他曾試圖買安眠藥，但沒買到，又想用煤氣輕生，卻又沒有勇氣。他哭着致電女友，聲稱要自殺，還問女友怎樣死法才較不痛苦。

女友聽到男友尋死，即時報警。經過警方勸導，劉男終放棄輕生念頭。

大江網

24小時求助熱線：
珍愛生命長者熱線: 23820881
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線: 23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言): 28960000
生命熱線: 23820000
東華三院芷若園熱線: 18281
社會福利署熱線: 23432255

支那狗真係全部弱智

合計花了8,000多元 係指積蓄定係額外洗費

呢d支那老友搵得過

冇勇氣死又冇勇氣去生存, 點算